掛住你呀

me?

no

嗚～條女冇左lu～

掛住我？

dllm

真

我都掛住你bb